棍波fail，轉考自動波

我私家車棍波泊車合格，路試fail，咁我轉考自動波可唔可以淨係考路試唔考泊車？

好似唔得要重頭

唔好考

考番棍波啦 男人老狗你渣個廢牌 好唔好意思

棍van易過想私

廢牌不如慳返幾千蚊唔好考

男人老狗 渣乜自動波

點會學私家車棍波架，梗係van 架啦,fail 乜再考幾咁閒

考個有用牌但唔撚洗用，咁考黎做乜鳩?

生你出嚟都無撚用點解仲要生?

其實棍唔係真係難好多
好多時棍fail 既野自動波都會fail (冇望盲點等）
講真你轉波吊極力子果d 你上幾堂已經識哂
去到考試都應該熟，fail 係多數因為緊張
考自動波只係少左d 野要顧
但如果你衰緊張你自動波都會緊張

同埋你考完棍揸返屋企架自動波
你會好快上手，出街唔會騰哂雞
因為你少左樣野顧變左輕鬆好多
而且到時你真係識揸車，真正瞭解部車既機械運作
對你揸自動波車都有幫助

唔得

btw 邊個點鳩你棍私 棍van易過棍私

考棍私真係好戇鳩
點解唔考埋van

棍私仲難過棍van
考棍van 有埋棍私
做咩咁睇唔開考棍私？

梗係棍van啦，車都易泊啲 做乜咁睇唔開

棍波點解唔考貨van考私家車

你老母都無撚用所以係生左你咪真係多鳩餘囉

棍van睇位易啲
大cc油渣turbo扭力大 斜路開車吊得柒都冇咁易死火/溜後
到底咩人先會學棍私

點解要學棍私咁戇鳩
棍van好睇位又易泊啲
考一仲送三

有無想過唔關個波事